最痴線處景劇 卡拉屋企 啱啱開始

睇緊

等李家聲出場變龍珠至睇

Royal Hong Kong Police RHKP

楚原叔

晚晚見南紅

李婉華

係咪好好睇
未睇過

睇緊
係咪冇字幕？

最鍾意睇Popeye

係

當年madam先唔夠40歲

卡啦屋企好睇過戇鳩皆大歡喜十倍

白頭佬

第一次播個陣仲讀緊小學
個陣覺得李婉華好靚，隻眼好大

用返模擬就有

睇過卡拉屋企,再睇皆大歡喜真係唔識笑

而家都好正

好靚女
希望個post可以去到尾

我好記得佢以前喺亞視做《香港一家人》呢套處境喜劇

之後《爸爸兩鞭酒》之後就好似返咗加拿大

尋晚係第一集

一次幾集

處境喜劇呢套係神級

《8號巴士站站停》

尋晚得一集咋

泰臣老豆

至愛
而且好緊貼潮流，一百億能量戰士，小宇宙

仲要大波!
完美女人

想當年紅到之後吳填宇加李婉華係去指埋舞台劇。
叫撞板風流。

鎮

後期d人個個都識瞬間移動

最記得有個角色勁多金條（唔記得是咪鍾鎮濤），成套劇最9就係佢

阿q都好靚

冇字幕好難聽得晒 收音又麻麻地

D 價錢

好撚抵

失魂菲

初代安仔terry

90年代嘅麥美恩

顏仟汶

記得玩好多cosplay又時超現實
好似真係見過瞬間移動
不過有一半係睇李婉華又靚最緊要大波

調你家姐

牛肉炒河 $11

炒菜記住要落鹽

真係有78K

我睇果時小學印象係每集都追超搞笑
tvb最好笑的處境劇
我都追返晒

完美屌打皆大歡喜

最記得係失魂菲結婚，點之李婉華生得

個個都走晒得返李司棋 楚原同佢老婆

然後李司棋用瞬間移動帶佢兩個去醫院

去到中期會現好多超現實好FF真係好撚黐線

Popeye 都好正
有集係 popeye 做主角, 有對白配埋音
另外有集泰臣捉住 popeye 呻，點知 Popeye 打喊露跟住走咗

半個事頭婆

依家有得守水塘就好
日日上網打機等收工

準時收工

失魂菲真係拍得住金城安

popeye最後真係俾吳鎮宇收養
我好鍾意貓狗
I feed two cats
所以我對鎮宇印象幾好雖然佢有燥狂

有機會勁過安仔

本身就係鎮宇隻狗喎

去到中期就好好睇

初期當角色介紹

你係腥香港人
我聽得好清楚喎😆

去到沙頭角日日對住4面牆同顏仟汶

慣左睇戲要睇字幕 聽覺退化曬

關乜撚事吖我聽網台直程唔睇螢光幕
唔通我聽唔明
我睇美劇都要開英文字幕啦

以前朝早5:30特登起身睇

之前朝早新聞前播

有無人解釋下「攞獎」係點解
定係我聽錯

呢套勁撚好笑

美人

睇睇下失魂菲都幾搞笑，係咪拍左呢部之後就退出左？

中後期勁好笑

有好多集都好好笑

正

李婉華真心正

mytv有冇得睇番

李婉華真係好靚
為咗佢我開咗公私三文治同老友鬼鬼嚟睇

星星

細個鐘意睇呢套

邊度有得睇

喂夠鐘啦
睇電視睇下今集講乜先 講乜先

以前6:00仲未係新聞時間
就係做半個鐘長嘅舊劇集

仲試過做戰隊系列同蠟筆小王國

李婉華最近出嚟已經要數到再創阿旺

但係啲合拍劇始終都係合拍劇
行行企企咁

泰臣表哥

痴撚線我成首都仲識唱

我記得有套餐餐有宋家

好撚上腦

綠衫女有啲似彭慧中

唔係講madam lo

紫青雙劍做青雲時仲清純仲靚

李婉華身材lamlam脷

陰司財d同學如果擺返落愛回家做金城安d同學肯定好多戲份

今日先開始睇
吳鎮宇個角色係咩職業架

李婉華真係兒時女神..
睇返佢上年再創世紀個陣出D訪問都仲係好撚靚

隻狗好肚餓， 望住人地食野

Beyond

好溫馨

家駒

最尾果句好sweet：我先至最幸福

記得細個當年吳鎮宇同李婉華分手
我好唔開心

未聽過呢套
唔知好唔好睇

大結局仲喺劇入面宣傳下一套處境劇

果時覺得sam哥好衰

楚原

下一套係咩
餐餐有宋家？

諗起500蚊搭巴士

李婉華後生幾靚

呂奇
我諗起難兄難弟

以前留意佢大眼
宜家留意佢大波

我最記得食春藥嗰集

春燕牌瀉藥

19歲嘅黃紀螢真係天下無雙

門後面癡住酒井法子海報

都幾老實

運輸司機

我嘟你呀

呢集隔住部電視都覺得臭

夜晚咁靜自己睇呢套劇， 有種返左去以前既感覺

其實佢兩個性格一樣 所以結婚之後一定會打架日日嘈

夜媽媽有個細路食飯盒都幾恐怖

咁串

我夜晚一個人睇到五十幾集簡直覺得融入套野

開罐頭

又beyond

一齊冇屋返

仲有套開心華之里都幾好睇

In9

佢開口嗰吓我笑咗，好串

攬炒， 兩個都返唔到屋企

仲有咁既鋪排，以前啲劇

如果佢地現實都可以係埋一齊就好

定開心華之里?

以前覺得完歌仲有結尾好正

愛生事家庭, 講夏雨做學校校長定老師
好似就係留名一身蟻嗰套

哩啲食字劇名好正 而家套開心速遞哩個名同個主題曲差咁啲

係 仲要首歌仲要match返個主題

老友鬼鬼本身都正野
極小數記到今日既舊劇

應該係愛生事家庭

但坦白講唔係好想睇溫兆倫同梁佩玲

無咩點變

細個好鍾意睇
上官警我

下一part未見街？

Bobby

又有波比

bobby好正

玩13張？
點解3條擺尾既？

歐陽波比呢個算唔算最弱版本
怕老婆

係咁 show 包煙
btw 咁先真實, 花生啤牌, 又煙又酒

係近年有人投訴先無晒

等陣等我除眼鏡先

佢老婆幾似人妖

撻撚死佢

屌奶星依集好正

吳鎮宇個頭好型

發覺d幾集片尾曲都好正

以前啲劇集幾多個歌

翁慧德真係好高, 對腳好長9頭身

高質過愛回家幾倍

點解我唔明個尾想講咩

隻狗訓果個位

隻狗訓喺JJ上面

梁榮忠件超人衫都唔知幾耐無見過

係咪拍精裝追女仔嗰個?

原來係 常威老婆

襟錯掣，係呀⋯⋯之後就係愛生事家庭（我當時讀中學，就咁樣冇再睇處境劇一排，因為卡拉屋企係陪我長大，唔捨得）

餐餐有宋家同愛生事家庭以前好似有係6:00睇過

呢三出都有播過 但因為返工睇唔夠十分鐘就走人

0600返工

屌，隻保險雞依家係做師奶

個樣冇變過

當年幾省鏡

保險繼d戲20幾年都冇變過

咩事

肯定係ff

原來佢都有未駛做師奶可以收兵既時候

德哥失戀了

咩料啲歌

朱咪咪

俾面派對

真的愛你

仲溝埋beyond

每晚可以唔同歌， 好鬼正

無野了畀面都係beyond
差啲唔記得

地產雞係邊個？

朱咪咪黎

係咪80集後先開始好睇

Why?

上網見咁講

除了主題曲深入民心，劇中每一集均有不同的主題，題材圍繞那個年代的港人生活，現今看來除了充滿智慧外，更令人深感懷緬。其實在初期，《卡拉屋企》是一部典型的處境劇，不過，在80集開始，竟然漸漸變成一部不合常理的瘋狂喜劇，劇情十分跳脫，最緊要的是，大受歡迎！

處境劇最重要是一個主線，《卡拉屋企》就是圍繞著黃家。（網上圖片）
處境劇最重要是一個主線，《卡拉屋企》就是圍繞著黃家。（網上圖片）
造成這個轉變，最大的原因就是監製由梁家樹交給潘嘉德接力，在之前潘嘉德接受《香港01》訪問時，他說：「由我接手後，我將風格轉到去瘋狂喜劇模式，而且大家愈拍愈有默契，吳鎮宇、盧婉茵、秦煌、鄭敬基，拍到好似一家人一樣。」

黃鳳琼

夠鐘啦 開電視

唔記得對白導演咁都收貨嘅

我夠紋眉

冇字幕有時聽唔真講咩

鐵探搞到我心郁郁

Discman 打字機

個看更
而家應該pass away

呢個反而聽得明

係佢地有時講d個個年代嘅野又冇字幕get唔到

逐個鐘起釘

睇頭幾集咩加料攞獎真係r曬頭

打虎頭

愛回家同呢一套 邊套痴線d?

初代勞麗嫦

三十萬

暈撚左

今晚到許冠傑

最後都係打

黑人問號

盧婉茵咁耐好似乜點變咁

每晚啲片尾都好正 去返果個年代咁

而家播到邊 我唔係hk

喂

群姐

今晚第8集

有集有同青山有對手戲

300萬間鋪

平到笑

豬仔係咪冇做 好耐冇見

冇人知層樓係邊個嘅咩

屌你點解會以為層樓係自己

屌你老母啊

錢錢錢錢

最後個句已經成為事實

三千萬而家過億囉

無攬安全帶

群姐廿八年前已經著黃色衫

果個相連單位
依家至少二千萬

喺外國冇得睇，不過好多年前已經download唒，笑到標眼水

成首主題曲播晒

邊個黎？

首主題曲真係好好聽

俄羅斯方塊

隻狗好瘦咁

點解依家鄭敬基記得插帶
但之後歸拿督同maymay唔記得

卡拉屋企真係好有親切感

中央圖書館

銅鑼灣天橋

富豪酒店重起緊

以前個個年代要見返d好耐冇見嘅人真係好難

爭仔？

許冠傑 難忘你

一人一隻

啲剪接好怪

孖辮

爭仔

摵芽菜 好撚貼地

有無人知阿Q真名叫咩？

翁杏蘭

D bgm好正

唔知聽日又播乜許冠傑歌

個新郎成日都覺得佢似黃子華

特登出慢啲字幕播晒成首歌

呢種結尾彩蛋好懷舊

以前已經有好似Marvel式嘅彩蛋

達哥推薦

黃一飛

副處長個親戚

呢條黃shirt女幾索

成日覺得個女好似宣萱

個茶壺好懷舊

以為比人篤

今集冇屋企人

李君夏

好記得鄭敬基個角色，成日俾人笑讀科大（當年科大啱啱開，俾人當係次等學生先會讀），有集講佢夢遊，吳鎮宇叫佢唔醒，抱起佢成個人扔落張梳打到，佢地兩個都忍唔笑，完全唔入戲，係以前電視電影至見到呢d粗製濫造

原來以前已經識得同觀眾有互動

同埋老虎蟹都可以出街

mytv有冇重播？？

見白色衫個個都幾好樣

地鐵壞車

轉頭又壞比你睇

記得有集玩瞬間移動
又cosplay由第幾集開始黐線
要ff果時先係最好睇😍

好鍾意泰臣同佢老豆好warm又好笑
仲有失魂菲同阿發成日要扭買名牌但最後都係會柒左
仲有結尾有彩蛋又好正

鄭敬基又幾好戲

打劫

水滸傳肥媽做潘金蓮笑到抽筋 隻虎原來係popeye

成集講煙剷...而家冇可能再出現嘅題材!!

期待Sam哥變南宮泰臣同黃發鳩噏...記得逢親呢幕都好好笑

醇沙龍

今集冇片尾

似係比人剪左

我有全集, 如果多人想睇我放上嚟, 不過成幾gb我dropbox都唔夠位, 有冇其他方法

我想要全集

放Mage 得唔得？

琴晚唔記得左睇

追淨2集, 今集照睇

雜餅

今集好似有我

開過新既google ac
之後擺google drive

阿發食波餅

想睇

成日諗以前冇智能電話點生活

阿飛個眼妝想點

係咪你

Yes

好似見到古巨基，食客，無正面shot

唔比打電話 好撚懷舊

原來你都拍過sitcom...

其實花家姐係咪扮佢

個陣應該第一年合約藝員

娛樂新聞眼

今集最尾嗰七八分鐘好正

仲要即刻播亂世情侶侶

笑死

啱啱歐陽波比咁pro
而家就鵪鶉

一陣開埋套南洋十大邪術睇先

扮Bobby老婆果個女人真係好高大

想問下點解吳鎮宇同歐陽震華會識差館d人

以前冇睇

老虎乸咁惡

有左

一米八,高過好多男人

梁榮忠好撚似女人

咁撚癲

5萬蚊玩到咁耐咩

皆大歡喜真係堅垃圾，笑點好低。

以前個o的暴走好多。

等同愛回家近期都好暴走。

痴撚線

依套 同 皆大歡喜 比 正好撚多 啲劇情好癲

片尾曲match到笑撚死

o的道德撚嘈左好多年了。

bobby老婆好索

其實係比廣管條例所限。
以前冇咁多鳩屎撚人去投訴，又話教壞細路，不良意息等等。
而家咁多鍵盤戰士，同怪獸家長，搞風搞雨。
唔係吹湊愛回家，但係咁惡劣o既生態下已經算暴走得唔錯，好過家燕媽好多。

彩蛋好正

無記錯80集曾志偉岀黎之後，啲劇情就會開始暴走
愈黎愈癡線

常威老婆你都夠膽丁

常威定琪琪惡D

情漸厚

堅笑架喎

仲大過白頭佬3年

其實我一直都唔明皆大歡喜有幾經典呢度咁多人吹奏

戴假髮

賽跑冠軍

有時要都要睇下幾多歲第一次睇
我細過都中意睇皆大歡喜
電視播都會睇
算係童年回憶掛

香港早晨

真係後生好多

青龍水上樂園 同埋單車公園

其實 錦繡良緣 仲好笑過 皆大歡喜
皆大歡喜都係用前者做藍本

皆大歡喜玩膠
呢套係癡撚線劇情 同埋時代唔同
而家邊可能會有劇講警察喺度圍埋煲煙打麻雀

Popeye

隻狗好乖

俾人玩到呆左，心諗做乜鬼鬼

失魂菲好賤呀 Popeye

popeye好慘
心諗都唔使咩事

屈隻狗

係咁掉來掉去

好彩阿泰無唔要佢

動物訓練專家

隻狗拍戲真係幸苦晒

屌你 轉頭就唔要佢

痴撚線
虐畜

成班痴線

強姦咗三隻狗

打和

真係要好乖先得

尹詩沛個樣都幾似動物訓練專家陳小姐

今晚冇人

仲有幾多集到傳聞開始暴走既80集？

popeye成日喺度邑邑揚揚

阿妹飛釘

白色KCR

失魂菲飛釘

呢度係旺角

黑絲

泰臣

嗰時sit com都拍外景咁大陣仗。

泰臣把口真係好賤

而家係咪少左外景

人工貴左咁多
你想有咁既排場都難啦

呢度係咪旺角太子

最尾嗰兩句

楚原演得非常之好

圖呢？

全部都係厹

其實李婉華啲戲好屎

未死買棺材

明明李婉華靚過翁杏蘭多多聲喇
翁杏蘭竟然係女神角色

好慘

梁榮忠而家去左邊？

港台

睇翁杏蘭wiki佢呢2年有拍美劇

對，我覺得失魂菲都靚過佢

高下立見

打字機

三子養娘

唔使計percentage, 但個個都係睇枱面有幾張㗎啦

唔明又唔問好戇鳩

而家地鐵直達西營盤

依家冇咗5號A， 105

失魂菲好標誌

6個冷麵

105好似一有西隧就變905

腐皮嘅出嚟講下，頭先同阿Q講完電話收線果下好唔自然，額頭鑿住做緊戲

吳鎮宇

Madam Lo

唱K

好耐冇見

今集咁恐怖咁

未見過呢款call機

處景劇帽事嘅

暈傷嗰個

盲腸

呢首咩歌

陳百強《家》

以前啲look

新片頭？

夠鐘喇！

完整版

一隻二隻連你肥絲大雙都係咁嘅！

情侶裝

$450一件褸依加我都覺得有啲貴..

岩岩唱到好高音

計返依家應該都2000

竟然有post

袁文傑

呢個係咪袁文傑

無蝗嘅尖東

好似

潮偉

好young

當時重未有數碼相機

應該係

好笑笑

同古巨基同期，好多特約做

Ending正

當年係咪平安夜播呢集

認唔到.....

有冇人cap到嫩口袁文傑

今集冇

平安夜係咪去玩所以冇片尾

唔係幾認到，係咪餐廳嗰個?

恭喜您 你cap中左

呢d 又cap 得咁快，上面話飛釘講咗兩日都冇圖

有即時回帶嘛，過咗3個鐘就冇

喂，夠鐘喇

岩你啦，波比又出場

個女人高過波比

高妹應該套劇冇咩人高過佢

今集咁撚man

老夫老妻，溫完又溫，溫故知新

傳心術， 處境劇基本技能

幾夠雷

屌我啱啱都諗起KCx大小姐，成日傳心

以為madam着小背心

焦慮症

廢老思想

熊家都得,不過無見過同街外人做到

以前啲party

李克勤……………… 諗唔起個 歌名

Between, 波比自己跣親個瘀痕咁靚咁工整

護花使者

夠鐘喇～～

楚原果然係大戲出身

蘇聯錶

between, 單機

衰左仲咁串

Another the Day of Sun

屌，咁樣縦個仔

大家姐個做法就啱啦

嗰個年代100蚊應該好好洗
係佢大洗先唔掂

1991年大學生$3000一個月零用錢好多

我依加讀U都係咁上下

係唔係個個大家姐都係咁勁

根本就係個老母造就佢咁大使

90年頭買有牌子衫買電器都唔平，都起碼百百聲

痴撚線以前都千千聲零用咁撚多

追少啲牌子又可以慳番筆

鄭敬基原來大過李婉華同黎海珊幾年,但竟然做細佬

我都想有大家姐

以前啲男裝款 好似好睇啲
感覺多啲款式

嗰陣時魚蛋都係$2串
我小學每日都係得$5

演唱會最貴個zone $250 即係物價貴咗3-4倍左右

連黎海珊都大過李婉華

常威老婆

我都想有個咁好既老母

自我本我超我

好耐都冇見過魔鬼與天使呢樣野

今時今日金卡係最cheap既level

學生真係要知搵食艱難，好易唔識搵錢已經好大使

張poster係咪中山美穗？

呢種稍為老套嘅情節已經好少見

尹光

仲狼過群姐

多數都係因為有屋企人幫找數，唔使自己承擔個責任

人其實天生鍾意搲銀

好想快啲睇後啲，依加有少少悶
當了解人物關係同埋睇舊嘢

個魔鬼look 真係同衛蘭衛詩一L樣

李婉華好靚 細個睇已經覺得
依家移民咗加拿大，五十幾歲好似仲keep得唔差

睇wiki今集係肯泰臣表哥同蒂哥條感情線

無記錯依集好似屈泰臣打爛野

有個咁既家姐都幾得意

係咁用娜汀亞配樂

成個殺人犯咁

向上刷，向下刷

正歌

好似見到隻白老鼠好似會旭既 真野黎

星期六日有做咩？

黎海珊係唔係一字眉？走前左20幾年

今集好笑
鬥氣冤家

會唔會打交

係屋企隨身帶槍

屌
秋官

今集好好睇

首歌

今集好正

好撚應景呀

個餐牌

喂夠鐘喇～～

Full version
香港新啅頭唏搵錢搵自由

老豆你五十年不變㗎嘛

卡啦屋企用聖鬥士bg music
應該無人知

又屈隻狗

迫全家同佢減肥

圍住條柱跑圈

個公園幾靚

應該而家冇左

人少少又空礦 而家冇啦

邊度

新衫

四面環山， 可能係沙田或天水圍
個時未開發咁勁應該有呢啲景色

撞到隻狗

鄭敬基逼佢上梳化

唔知 我想話呢種悠閒嘅感覺而家冇

咩歌

首歌朱咪咪唱？幾過癮 岩今日聽

好有尹光feel

朱咪咪《姨媽姑姐》

冇一啖咬佢算好野
隻狗都算乖

朱咪咪 姨媽姑姐

考試前食白果

鄭敬基點考入科大

卷都冇做梗係要補考啦

廢青發記

咪又係要讀
補考仲要難啲

大學prof叫miss?

講得好中
易入難出
左三年右三年 符符碌碌又三年

通常叫英文名
miss真係笑死
中學

不要相信一切有下次

個配樂好正

讀U讀到咁

死左去算啦

港甲片扮猁狗對阿妓

以前D煲咁花呢碌既

當年入到ust係咪好撚勁

家頓雜餅

You have reached the wrong number. Please try again later

成個弱智仔咁

屌，好煩膠

幾好野喎，倒轉都改到卷

個lecturer咁on9嘅，又剪手甲騷擾，未夠鐘又改卷
俾我就投訴到佢甩褲然後再重考

當年新開當然要去取景啦

去跳磨菇囉

鬧鐘音樂

字幕個 bgm

唔見份卷咁都可以過骨

Miss wong真人叫咩名
好似幾索

做到1:34

啲FF媲美愛回家

雪糕車係咪呢個音樂？

好能大聲

個鈴聲好正

個miss好靚 咩名

殺人王都幾正

早幾年又興返呢款書包

唔怪得知成日覺得好似係旺角見過咁

「何日君再來」喎

唔係咁多人都未聽過？

醒唔起

求偶敢死隊

冇字幕好難深夜睇

劉德華毒

愉園東方銀牌盃賽

周星馳都有

休班警又偷野

以前D櫃員機
呢款越來越少

張野係周星馳就話中意張國榮

點解會周街貼呢啲poster, 又唔係宣傳活動

Btw 哥哥

鐘意楚原

肥媽嘈埋一份

張活游

今集會唔會有機會其他 明星客串

余慕蓮發姣

成班警察被呃

就唔信張國榮會客串

哥哥poster

發姣個樣好正

謎底即將揭曉

專業

軟硬唱既

周潤發

最尾見到邊個？

十二分十寸

周潤發 十二分十分吋

聽唔真邊個黎

我都想知

白頭佬扮張活游梗係似

好假

佢自己都做咗乞人憎嘅人

學太極

點解全世界都知既

新美麗喼

今日報名聽日出發咩

依家梗係得
果個年代就唔知

一家輸三家

旅行團都唔得啦
出發前唔係要去茶會咩

麗晶大賓館

十五日

今集好好笑

豪放學生妹

點解個個都話肥媽正

小朋友好可愛

班人真無聊

所以好憎同鄰居打交道。

成班唔洗做

扮屋佐無人咪得囉on9

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
求其話簽證reject咗咪得

立亂入人房

正常踢佢出門口啦

係我出逐客令

007

呢班垃圾
成家當差都趕唔到呢班人走

其實盧宛恩91年先得38歲 同鄭敬基差10歲都冇

On9，係我就趕佢哋走啦

個八婆好冇禮貌

做戲啫

呢套野真係痴Q線

咁大聲唔驚係到門偷聽咩

係囉

點偷走出黎

邊度嚟

唔好用常理睇
笑下咪算

可能係九龍城

同依家啲劇情咁似

成日要人買手信呢啲人最on9

無PS又無互聯網既年代

北歐喎清

龍門石窟

五年後開始有

9up大大會

最冇監管既年代， 係巴士食野都冇人理

點解片尾曲可以播e d

James Brown
我電話有呢首嘅原版

最尾個幕 泰臣同阿發好正個動作

阿菲都作大

呢集正

中間比人搜屋個陣睇到我都緊張埋

仲要揀手信個啲仲戇鳩，買錯或冇買仲要怨9你個d人先黐線

好正，竟然無穿煲

好大機會係九龍城賈炳達道

今集好搞笑，好彩最後落翻堆八婆面

高太做得好正好八婆

笑死，決定要追

以前出腐國應該真係好大陣像

現代好少少左呢d人

都1991啦喎，唔係70-80年代

影張相都好大陣象

WHOAAAAA! I FEEL GOOD

60年代?

都係嘅 但應該都冇而家有廉航咁普及

(剛剛先番睇果集)
講呢個公園？

應該大浪灣
間士多仲響度

MJ最愛嘅歌手一定好有料到

後面咁大個萬寶路招牌而家應該唔比

90年代初
一個普通文員人工三千
跟團去泰國二千
去歐洲就二萬
以今日人工萬五計
即係去泰國要一萬
去歐洲要十萬

再check多次
肯定九龍城

個亭無變過

心事

屌我都好鍾意缽仔糕

91年過咗64個個去移民

問個 犯借，我有冇聽錯

個清潔工

當人哋訴苦嘅時候嘅反面教材

心裡心裡心裡有個謎

幾時開始有瞬間移動

直頭沒收洗鬼借咩

還我本息

成個學期都係萬一蚊咁平

當年 一年學費 11000

個時咁平

冼翠貞, 曾謹昌

我就唔信醫院唔會醫人先有冇咁蠢

咁賤格唔借錢比佢好似欠左佢咁
班人仲要用群眾壓力迫人自己又唔攞錢出黎

係我就唔會要d 咁既fd...

殺人王咩名 好想屌

殺人王

幾靚

阿發又廢又識埋D豬朋狗友

但跟住 幾年開始 政府提高收回成本個比例, .. 即係加價 ,
嗰幾年加得好誇
94 年好似 12,000 一個學期，即係 24,000 一年
之後 去到 36,000 跟住再 42,000 一年

嗰個年代紅唔到， 電視台大把靚過佢
又冇ig Facebook冇咩機會 畀佢發到圍

嘩！成班都仆街黎。個時又話人地唔夠兄弟。借左錢又話人地義氣用黎講...成班都正人渣

會唔會開空頭支票

e 家成5萬幾一年

完全係酒肉朋友加花生友

計翻唔係果陣貴啲咩

呢班咁既人真係遠離會好D

寫字係銀紙度唔係犯法咩

以前 啲道具銀紙都幾假

今集好warm

我唔明有欠單做乜唔去拿去收數公司

名？

Google search出黎個女人 個樣完全唔同
殺人王無咩料search到

google 2000年定2001年先有
9x年又唔出名好難搵到資料

夠鐘喇

白頭佬日日都係著藍色外套

琴晚嗰集幾正咁，search下先

即刻轉咗橙色

其實係唔係腦退化？

咁樣諗咒語咁on9

咁感性今集

點解吳鎮宇同秦皇可以係差館走黎走去

今集好感人，要喊了

嘩呢首好歌...
好耐無聽過

叫咩名

歌名： 親親爹哋
歌手： 何國禧, 何君諾

卡啦屋企
餐餐有"送"加
果陣日日都追嚟睇

冇歌
Btw波比

你的至愛

啱啱波比件睡衣長到似連身裙仲要戴頭燈好可愛

波比好好

我細個睇過套戲， 高妹反轉做男角色， 有段時間我一直都當佢係男人

有頭髮定冇頭髮波比好睇啲

呢啲女人好痴線

女生男相

個條女冇集係正常

波比：留港建港

佢高度仲要高過水水， 差把聲就係個男人

高妹沒好暴力

Lulu

好可愛

斷啦……隻手

今集都好睇

微波爐炒麵

攞獎

中晒白頭佬唔買嘅

D咖啡杯而家應該絕哂種

即場拆禮物

鬚刨

吳鎮宇d對白好撚正

栢麗購物大道

同觀眾講嘢

咁多套 處境劇好似得佢有

成日同觀眾講，好搞笑

佢幾時有配音

幾時先到傳說中的第80集

而家萬七應該買唔到

鎮宇

手...手手..震..震震........震..

係唔係同一個食蕉

開始玩呢Ｄ

酥炸奶黃包
有D咁既點心食咩

黑豹列傳！

咁夜做愛回家

當破財擋災

笑到仆街雖然條橋好老套

甄楚倩

33 now

師奶乙

甄楚倩 試過也是擁有

咁你都聽得出

今晚 首歌咁長既

其實幾正，臨尾播首貼題歌
好過依家Ｄ劇永遠 loop 同一首

咁快落左街

呢套嘢真係好撚痴線

係咪跳落去

肥媽好嘢

鬼叫而家香港歌影視越做越Dup 咩

勁過人地守龍門

肥媽好野

大家覺唔覺成套劇色調好暗

攝影器材唔先進，後製調色又冇乜

舊劇係咁架啦
因為太舊 餅帶擺得耐都好似會係咁
TVB算好好架啦 好似有儀器專幫舊劇做數碼修復

根本而家大倒退。

卡拉屋企(1991-1992)>愛生事家庭(1992-1993)>開心華之里(1993-1994)>餐餐有宋家(1994-1995)>真情(1995-1999)

Deadpool 抄港劇

失魂菲同李婉華都試過飛釘
依家個啲邊敢

喂夠鐘喇睇電視睇下今集講乜先講乜先

唔唱

少男日記

首歌... P P Gals

肥媽睇三級片睇到尖叫

佢係傻校長學生，食橙皮解渴

張可頤

張可兒

張可頣

程寶珠

92年未選港姐

剩係認到佢把聲

做左藝員再做港姐？

張可頤唔係94港姐咩？點解會出現？

原來張可頤黎

以前電視劇播咁多歌真係正

張可頤好靚～～～

應該pp girls時期
首歌都應該係

花生女郎（PP Gals）是一隊已經解散的香港女子音樂組合，由蘇美欣（Joey）、袁麗麗（Lily）、陳雪燕（Jonie）和張可頤（Tina）組成

傳聞背後應該係 鄭敬基 推嘅。PP Gals 第一隻歌 DJ Boys 有 鄭敬基 featuring

後先第一條女應該係 蘇美欣Joey
跟著就有 張可頤

首歌好聽喎

好似啲口水歌mv

呢首歌係一隊叫pp gals的組合唱，有張可頣份

Pp gals紅唔紅

以前西貢真係鄉下地方冇人..

一隻碟就收皮

條女幾正 名?

無跟好耐開始玩cosplay同ff未？

兵到仆街

PP Gals "DJ Boy" 有 Joe 份

蘇美欣 Joey

好sweet

呢d真係流行經典50年

thx

而家TVB買返音樂版權咩？播咁多舊歌唔使再轉罐頭音樂

發記心花心怒放

香港樂壇最後黃金時期

呢個係蘇美欣

張可頤出生於香港，家中有父母、一姊、二妹；她在家中排行第二，因此被圈中人稱為「張二小姐」。

中一畢業於嘉諾撒聖瑪利書院；1982年，13歲的她被送到英國寄宿學校讀書，修讀理科並於德文郡Edgehill College預科畢業。取得曼徹斯特大學（University of Manchester）學位取錄。她返港放暑假，期間卻在街上被徐克和鍾珍（陳慧琳經理人）發掘，還未滿21歲的她，開始第一次參與電影工作《英雄本色3》，其後與徐克簽下經理人合約，放棄學位取錄。期間客串無綫處境喜劇《卡拉屋企》。因樣貌清俗，而被梅艷芳稱為「影壇新星」。

之後給音樂人鄭敬基發掘，以花生女郎（PP Gals）組合出過唱片，於1992年因組合解散而退出樂壇。[7][8]

1993年，約滿徐克經理人合約後不再續約，兩度離開娛樂事業的她，在法國銀行以出市會員身份於香港期貨交易所工作。1994年，男友董波推舉她參加了香港小姐競選，以大熱門姿態晉身總決賽成為首十二名佳麗之一，並在準決賽贏得了「最具演藝潛質獎」。[9][10][11]

她打入前五名，但落選了三甲。其後，與無綫電視簽下經理人合約，成為無綫電視合約女藝員。

入行後先參加香港小姐

柔和版主題曲～～

哩套嘢真心好高質…

兵

呢D電話亭電話絕哂種lu

段嘢寫得唔係咁啱，張可頤係 PP Gals 先，成隊人拍 卡拉屋企，當時叫 Tina。 PP Gals 收皮後，隔咗一兩年改咗英文名 Maggie，去參加港姐

More

你好好人呀

圖呢

收卡

佢地應該而家係五十路

好過皆大歡喜好多
皆大歡喜D角色同劇情,多數都係縮骨刻薄

好撚hurt

好好人

嗰陣太多人移民，應該好多情竇切開嘅年輕男女都係咁

世界級

好人卡

首插曲幾好聽

某d角度似戶田...
btw估唔到有連登仔睇...定佬?

呢首叫晴天雨天
之前果首叫夢中情人

以前既香港好正...

九七前都有唔少人回流
二千年之前都有唔少人移民走

出得一隻碟真係好嘥料，個陣全世界都興呢d3,4個女聲合唱組合

Popeye vs 啤啤

樂與苦 同樣無價
往日年少怎欣賞那首 愛的代價

咁你都認到
邊個唱

今集走馬燈走得咁快

80/90年代 香港女子組合都無咩好結局

點解我第一次失戀果時 老豆無咁樣理過我

Popeye影帝級喎
啤啤得訓練班級數

肥媽最後嗰句講咩？聽到咩好大霧定好大鑊

最後都係靠白頭老豆拆，白頭老豆做d野好warm

啤啤 幾隻狗演好難 比較

有無人見到書簽寫咩？

香港啲女子組合好多都搞唔起

今集Ｄ歌應該全部都係 PP Gals
租帶舖 BGM 播咗 DJ Boys
跟住夢中情人, 晴天雨天
最尾字幕果首真係唔識

隻船去到台灣好大霧 嗰陣時

而家仲慘呀，產量就快接近0
近幾年好似冇聽過有組合誕生

呢首 Forever 應該係張可頤 自己一個唱

1991喎，89之後

80尾90頭 果D 都算搞得起嘅，不過全部無疾而終咁
夢劇院 天生一對 好紅㗎, 跟住就不明原因一個飛走咗
Echo 好似完約定唔知咩，兩個唔可以再用 Echo 個名
Face to Face 車禍

四個都好靚好過曬依家d整容西kpop

杜小喬

唔同LV喎，小喬資質比唔試佢

情是永遠著迷

發生乜事？

喂？

佢集集都咁癲既

飛機師 應該叫吳鎮宇扮

飛機師

湯告魯斯top gun 咁

Sam哥

如果現實發生咁既事條女咁樣我一定say no

有冇巴絲準備開新post

呢個bgm好熟

最後嗰個人開？

大冬瓜

36

Christian Dior
吉穿痔瘡

麗湯呢個名好癲

做差婆用埋呢D咁高級既野

實弄假成真啦，呢齣嘢咁痴線

新post

例湯自己搵自己洗之嘛

咁慘過死

秦沛咁正

入醫院真定假

直接同佢地講入左醫院咪得...

黎耀祥

香港同志有雷鋒精神

姑媽佢地都幾慘 行死人咩

解放軍

柴九

問題係個女既